有無人都比佢呃左？

見到係冇名，已經即刻狗衝
睇個盒以為係成座咁買，仲要見到29蚊only，即刻諗都無諗！

點知返到去見到原來得咁少嘢

得條樓梯，一隻冇名同張床，比佢打飛機
佢仲話有100期，買曬成座就要10k了。。好彩而家首期都只係29蚊

有無人都做左苦主？

咁都叫做苦主

之後唔買其實都ok
單第一期你咪當扭左個蛋

好可愛

都幾抵

住劏房

第二期開始要供109蚊，要供100期成幢要10k了

29$好平 買依期咪算囉

100期
一件傢私一期？

咁好貴
50文都覺得ok

有支膠水都抵返啦

日本好興出呢種雜誌
不過要冒遲下加價/爛尾嘅風險

淘寶特快上車

正

見到原來要158一期

我都買咗 成萬銀買個模型又貴咗少少

個盒咁大個

我諗係，佢今期得張床，仲要無床單，個盒整到鬼死咁大

Deagostini 係咁架啦

之前有隻starwar千歲鷹都係咁玩

景品法呢 漏洞？

一切都係愛夠唔夠